羅冠聰：緊係出啦！出佢老味呀！

暫緩？如果今晚政府宣佈暫緩，星期日大家仲出唔出黎呀？

緊係出啦！出佢老味呀！

如果政府今日同你講暫緩你就退，咁被橡膠子彈射中既示威者呢？被以「暴動罪」拘捕既示威者呢？邊個為佢地伸張正義！

如果我地繼續行動，就意味住政府一定會持續受壓，種種不公平不公義先可以有扭轉既跡象。即使佢緩、佢撤，我地係無贏到任何野架！

係！無！贏！到！任！何！野！

我地只係阻止左一個惡法，而呢個惡法本身係唔存在架。追究警暴、林鄭落台、甚至民主自由，呢啲先係我地要主動爭取嘅野。一定要繼續施壓，直至香港人得到公義為止！

出黎呀，一鼓作氣！

第一個表態唔接受階段性勝利

其實612佢去咗邊

希望所有 泛民表態

反正條柒婆串到連你哋都唔見

鍵盤？

緊係出啦！出佢老味呀！

同蟲泰一樣囉，做就碌撚

出佢老味呢會terms係咪用錯咗

撤回

一、釋放所有被捕人士，承諾絕不追究；
二、追究鎮壓責任，以刑事罪行檢控所有違反指引攻擊市民的黑警及其長官，並以刑事罪行檢控所有攻擊記者，妨礙新聞自由的暴徒。
三、對在事件中因暴徒惡行而受傷的市民和記者道歉及賠償。
四、正式立法，規管及限制警察使用高規格武器，違者要負刑事責任。
五、所以支持過暴徒施暴的議員和官員均要付出政治代價，不能放過。

遊行就蒲頭，衝就唔知去撚左邊，呢條政棍仆街啦

佢有上到台灣新聞做文宣嘅都
主要佢唔係議員 唔夠power頂先消失左咁

出啊！！

呢個真

佢而家無咗議員身份真係唔可以太沖

如果下界再參選嘅時候就小咗籌碼